塊面有肉既女仔先係最完美

唔多解釋

@princejoyce

完

Who

我都有 仲有雙下巴送 ok?

ok

想幫樓主吹簫